其實高智力既人真係好慘，d人完全跟唔到我跳躍既思維

人地對住我講：屌你阿
...
...
...
之後過左3秒佢問我：你做咩無啦啦除褲

唉，高智力既人先係最慘，要就你班垃圾

遲早俾你班人激到中風

你係咪準備放屁加瀨屎增加彈跳力？

再貼我真係報警

噴埋鼻屎個一下有如火箭發射升空

你主人無沖走你咩

後面d. 燈點解中間個個空左既

等你放碌鳩入去

被你個屎眼卡住左

我又貼自己督藝術品

你同樓主天作之合

入我ok？

廁板立立令
以我推測，你應該係係以下2種情況
1.
屙完舊屎再清潔個廁板
2.商場廁所度屙
3.偷圖狗
肯定係3

小妹羞羞臉

:歡迎進入

1，2，3 都唔係
自己宿舍痾，日日用滴露抹廁板，重有我個菊花好緊

[蕩氣迴腸] 可能係人類史上最長嘅屎

預多個fd子

點解可以痾到成條攣咗嘅鐵通咁

滴露會破壞廁板本身結構，建議用天然成份，具潤濕功能既打會較好
例如精液就既方便又環保，重點係你夠快！！！

三文治？

平時用開鐵通 通自己屎就會咁

del左tg+唔同低智力人傾計